有無d續集好睇過第一輯/第一季既電影電視劇

蛛蛛俠職業特攻隊盜墓迷城仲有無

The dark knight?

魔戒？

一定係tvb嚟緊嗰套宮心計2之心宮計

美國道長

Terminator
Toy Story
Captain America

都係

CA2 CA3

2真係好撚精彩

The empire strikes back
Godfather 2
Scream 2
Terminator 2
Captain America the winter solider
Aliens
The dark knight

mad max

職業特攻隊始終第一集最好睇，２吳宇森果套我覺得拍到導演風格融入倒套戲

第四集最好睇

Star Wars 正傳 2
God Father 2
Dark Knight

教父

The Bourne Trilogy
杜sir 黑社會

電視
Homeland s2>s1>rest
Walking dead s3發力 s6尾見大boss質素開始下滑
神劇Breaking Bad The Wire 自然不在話下

好多小眾劇
The Leftovers
Rectify
The Affair
Justified
都係第一季鋪個頭 之後先發力

好唔好睇想睇d冷門d

Breaking bad 都係啦咁

妙手仁心

銀河守護隊

全部都好睇既
三套都係得30集左右

賭俠

識貨

我和殭屍有個約會